滑倒了（2）

白衣人錙銖必較，你欠我數，我必毀你老母墳！